新口號：「所有人，湧過去」

跟隊打波 打狗 太暴力鳥

變化版「開遮，湧過去」
「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

諗返起612都真係幾勇
同埋朝早7點幾8點已經幾萬人喺港島

唔洗主動推防暴
主要係防守小隊速龍推進用

7.1朝早已經得番一千啦

推

真 仲要好多人通宵 果陣真係急 講緊隨時通過 第日全日源源不絕啲人咁樣湧過去 成個金鐘都係人

衝係咪好聽d

認同 大家唔好再縮！

尋晚旺角班狗俾人撚到

衝

比速龍拉夠手足未

班狗走曬果陣咪叫囉
太古有板睇

推
真係要反擊

報數數夠20一齊湧過去 通常唔肯做都係因為驚無人做 齊齊湧就無咁驚

唔好亂咁向後跑 要跑就向前衝

大隊防暴又真係好難打
主要都係想防速龍再突進拉落單手足

是呀! 那天很難忘!

湧過去班狗仲驚過你你地枝遮拎係手唔係裝飾黎架，開黎幫拖啦屌

岩岩睇到班狗走 d人即刻拍手歡呼真係笑左
唔係仲以為係自己趕走班狗下話

報數實際運行發現唔係太work

口號始終都係口號，大家心理未準備好難行動

上車走即刻笑曬 大叫返句光復香港 時代革命
拍手歡送手足同黑社會離開

又贏

push

培養新血勇武最好既方法就係用氣氛引和至非打一次
就番唔到轉頭

我見智利示威有鼓手
我地可以試下

口號

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

你行先

衝就衝啦，死左膠

上呀香港人

71黨鐵第一次封金鐘站

個日係唯一一日全部人主動衝入去仲要個時n95已經係頂級裝

好
不過都係要出本防警暴手冊，俾心理準備先

同日本皇軍/納粹殺完人,旁邊未死叫多謝差不多

唔好打飛機住
諗下點先去得番612果日咁勇
而家個個見到popo就掉頭走

衝好似有氣勢D

唔關事啦 果陣話朝早阻升旗禮 點知升撚完都係得千幾手足 好彩都叫拎左夏角道

如果咁岩有人俾人拉左，就係comdom仔了
繼續放人放人放人
叫左大家唔好一人一磚，現實大家都好聽呼籲，完全冇人拎磚窩
又成功當尋日銅鑼灣-灣仔既手足係condom
就黎贏啦，勇武就快俾人拉曬，贏到開巷，繼續口號反抗啦

要拉block隨便啦,屌你老母
仲有咁多位俾人拉左既手足，對唔住。我冇心機再玩落去，我quit game啦再online我就係on9仔

前進！前進！前進！進！

推防暴去到呢一刻太難
依家目標擋到速龍先

個口號係咩其實影響不大...
心態決定命運...

同意

甴近平

支持

直接叫 踢波，跟隊啦

P牌正皮唔到

仲有
呀！！！
空襲！！！

唔打得都嚇下班狗

再做多陣on9仔又如何

我諗係嗰陣啲狗未有咁癲 同埋真係即時要玩完咁

哩首會唔會好啲？

太複雜
嗌「還拖，還拖」
一來清晰
二來壯膽
三來行動啦

「還拖，還拖」

講埋之後做咩 加入口號

例如 拘捕冒警人士

你咁講有無諗過被捕手足感受？
唔係要大家氣餒 係要大家醒

BE WATER!

依家搵唔翻呢種感覺

推！過去！

果日既信念係不成功，便成仁
各自埋位

推 500:1 可唔可以湧

打過就停唔到手架啦

有無片

因為大家覺得冇退路，只有衝

你可能話依家都係，但係依家係場運動冇得退，唔係單一一場戰役，所以都解釋左點解個日罷工罷得成

利申：9up

Push

講真 你呢種人就最低賤既
唔通你叫勇武同前線上黎證明自己做過野先可以屌人？
大撚把人幫你地行左唔知幾多步啦 叫人行先
次次有人問點解唔做乜乜乜
你班仆街淨係識「你行先」「你唔做」？
接受現實啦 大把人做左野
係你自己無做咋

英國蛋糕比賽DQ香港人
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

又變番陣地

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

其實琴日都做到
連登真係平行世界 今日士氣好到 又冇人講

不要落單

其實咩係心理準備？

口號係易創新

不如諗下點解做唔到
1.大家所講嘅唔敢膽
2.最大問題係啲狗武裝上比67月再勁咗

唔係單單比啲人多畫面
創幾句新口號大家就識做
要解決對家武力問題 可行自然會有人做
洗乜呼籲

開遮，湧過去

香港人，行前

啱，士氣十分緊要
加句口號已經天差地別
推

最記得有班仆街叫唔好衝

當時仲有鐵

。

大家要記住一鼓作氣

五毛風向POST想推人去死 睇穿你啦

建議整D 暗寸嘅口號
例如
全港市民都係暴徒
只要係警察，就一定合法
警察破壞，就係建設
警察殺人放火，完全合情合理
個方向可以咁樣

警察做錯唔理想
市民做錯送監倉

有啲尷尬😅

好尷尬...

收手啦

其實係個陣d狗冇配槍
之後一放彈個陣咪同呢家一樣

同埋目標真係好重要

612果日真係end game

三個廢柴攬撚住一個防暴都咪話咁易就可以整甩

個個都驚 咁其實不如真係認真d同佢打經濟戰啦要咁玩佢真係冇得贏 但係又好似做唔起咁

推推推

612 真係好大決心

推爆佢
湧過去

一齊沖班狗驚過你，速龍都變速逃

和理非都要一磚渣係手

香港人衝呀

好有禮儀廉口號feel

其實612 好似已經有射橡膠/布袋彈
定你講緊實彈

習曱甴

應該要23條二讀就會先會再有呢個場面啦

返嚟喇

岩 咁做有效

香港人，向前衝 呢？
雖然話口號就只係口號
但我發覺呢種口號嘅洗腦係有少少效果

十一前各位都係咁
結果班狗就借機開槍

的確
果陣都未咁癲 未到濫補)?
依加擺明想收你皮殺你咁
加上咁多新屋嶺 又咁多受傷事件出現
大家都驚無咁沖
希望大家可以再的起勇氣一齊沖

曱近平

推呀
我第一個叫

呢個真係要推 冇人指揮成盤散沙
現場當刻士氣好重要 人人都係大台
最撚憎戴住個豬咀跑馬拉松
狗都未見到係到俾人屌我快D跑

香港人，進攻！

我都想大家醒

人海戰術

香港人唔好再退啦

其實並唔係人少左
係POPO愈黎愈癲
好大部分和理非唔怕食TG 但怕濫捕

不如用「掉哪媽！頂硬上！」

有乜用 更加用更高武力同埋真槍射，點都唔會影響到個政府組織，拉都停為止跟住又圍爐話等清算同美國

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

你肯定當時無槍？建議你睇返當時既新聞

Be tsunami

不自由 毋寧死

不如咁
以後唔敢衝既人唔好出黎
等出既人有共識大家真係會齊上齊落

廢柴：你分化 兄弟爬山 你係鬼 你悔氣！

但其實係班垃圾唔願面對自己垃圾
仲好意思叫人比建議先有資格屌
屌你老母臭閪你班死廢柴比乜柒建議都多多藉口唔撚敢做咖喇 出post嬲嬲完當贖罪下個禮拜繼續loop啦 自己唔進化有撚得教

跟本就唔應該散，我地保持陣形用傘陣推，班狗重驚過你地

諗下點聚人先啦 無人點湧

唔錯idea
要形成新意識

下一站，元朗

唔講612
講721上環、728元朗 屌 推到班狗係咁退
再到824觀塘 825荃灣 係咁開槍都照向前推
家陣1公里外有防暴就開始跑 開tg就四散
真係比「游擊」呢兩隻字沖昏頭腦 唔打陣地拉得仲撚多 單單係尋日已經200個 仲要係游而不擊
唔知點解大家個心態差左咁多 係咪真係拉鳩晒d前線

其實而家真係無咗以前一個拉一個向前衝嗰股勇氣

唔可以咁講，個時有好清楚一個行動目標，立會啲狗裝又無宜家咁勁

就快周街強姦了

But堆

因為而家冇共識嘅目標，俾我都寧願錫身啦，加上又話要經濟抗爭，咁緊係要留返條命，你話set 好要攻佔政總，我相信死士會出嚟

g 持呢個

??80%手足連gear都無，救人戰術又唔點睇同記，果日又預左輕鬆遊行唔做救人打狗嘅心理準備，救咩嘢?

面對狗得兩個原則:衝or撤退。
你唔提前做戰術/地圖路線/gear/物質準備係極小可能做到香港人救人。

只會送頭同敗走

入左？

無知一問呢個gif係幾時同邊到

仲要而家個個兩手空空，打鳩，咩武器都唔準備唔執

612?

有傘陣已經夠做

幾時先肯一人一支玻璃樽可樂岀去？
我想帶岀玻璃樽可樂最好飲咋

嗰日真係好癲
都提咗大家唔好以野餐心態去 我仲以為好多和理非會縮沙 但係大家都好團結
仲要係晨早流流就坐爆晒
(雖然都有一堆人真係去野餐)
依家無不反嘅活動 人流真係相對少咗

屌睇大埔live啲狗咁囂張，無傷無損，唔怪之得得得戚，消防都打，真係想成個汽油彈丟過去先有用，真係私了都唔割

嬲完可以做乜？

其實冇得咁比較
當時大家冇諗過popo會開槍 頂多係糊椒噴霧/催淚彈
但而家如果前線向前衝 班狗肯定會開槍 到時好似打仗咁前面有幾個冧低咗 唔好話和理非 你估企隔離嘅前線手足驚唔驚?

入咗你後面

係先好

推到過去用手打咩真係，拎碌竹都好吖好多人真係乜都唔揸，又唔做嘢

樂隊都比人拉

但真係唔好咁做 等間一人一腳踏傷d 狗就好慘

我地七八月都有啦
所有人同狗對侍果陣係敲路牌敲鐵欄敲盾造勢
依家？

（幫朋友轉貼）非本人

大家好，我係一位有份係612衝入煲底既手足，當日大家衝到入煲底差小小攻得入立法會。但記唔記得其實果日大家接近係無gear。所以今日想同大家分享我小小發現到既野同少少行動上既野。

當日612知道3點鐘升級後，我2點半先到煲底門口。見到3點鐘大家手足開始做野就去幫手，當時大家大部分人係冇豬嘴。得赤手空拳，但點解當日可以打到班狗退後咁多？

首先，果日係未開始有be water呢樣野，果日大家都好有決心要攻入煲底。我本來係諗住企後小小，但比人推到勁前，硬住頭皮都要羅把庶向前係咁扑。亦事實上都唔會退到後，因為個個都推緊上前，如果唔係前面有手足受傷，夾硬扯佢返後面，基本上你無受傷自己上退後，係一件好㭍同麻煩到人既事。點解我會講係麻煩到人嘅事民，因為煲底後面條馬路係有欄干冇拆到。果時向前衝，個個都要跨過果條欄杆，如果得你一個退後，你會係麻煩到好多想利前既人。

第二，果日其實係有手足幫手指揮，如果有在場爸打係到你一定知我講咩。當日我係會好清楚聽到有手足用大聲公指揮，整理鐵馬準備第二波攻勢等等字眼，我果日就係聽果位手足講用大聲公叫我地做咩就做咩。行動力相比而家係差超遠。

第三，利用三角鐵馬用進攻，二三排就用野掉，首先三角鐵馬係到，速龍係唔可以就咁跳過來扑濕你。所以變左當日其實就咁推鐵馬會相對安全，但不過要留意最側果2邊會係弱點。希望之後進攻時可見返三角鐵馬推進,二三排瘋狂魔法

第四，預留前線空間，其實係如果進攻既過點解要預留空間撤退？當日大家就係逼到仆街，大家硬住頭皮打先衝到入去。如果留咗位比自己走，個個都知有路走，就次次都走，大家根本冇認真面對過，其實根本永遠都唔會贏到。
可能有人話Be water? 其實自從黨鐵幫手封站根本就冇咗bewater呢樣野，因為之前Bewater意思係轉場去紅隧，去黃大仙。而家都轉唔到場，而家果d係叫退住比狗追，一路向北呀，北角個北呀。而家講真根本冇bewater呢樣野。

第五，前面有30個錄龜，你要推進實質要打贏幾多隻龜？答案一定唔係30隻，因為你每打低一隻龜，後面就要有一個龜cover隻掉低既龜會令2個都短期失去活動力，正如我哋有手足中槍，我地都有起碼2個搬手足去後面休息，所以實質其實對面有30隻龜，我地打得底20隻佢地就仆街要逼住走架啦。
————————————————
行申：本人反對任何犯法行為

咁應該冇人會出喎
唔好咁啦出得嚟都有用

衝，但要著好裝備

邊個係五毛我真係唔知
縮返入你老母隻閪到啦傻閪

P牌推唔郁

香港人，還拖

唔再係一見狗就四散
一齊就咁行上去已經可以唔使俾狗逼到巷尾圍毆被捕

拉左好多真勇武

推呢個
香港人仲想退到幾時
人多就贏

速龍就衝到

但後面一大堆有槍+真槍green object

重回正軌
面對恐怖分子應該係將佢地繩之於法

你當水炮車 流既？

想像到班狗既反應

草木皆兵

五個月前...
依家黑警人數多 又開真槍 環境惡劣咁多...

依加活動目標太唔清晰
就算你要打狗 你都比個清晰既目標先做到架
例如 今日要殺十隻狗
或者 今日要搞百萬人遊行 要去到愛丁堡點人數
無目標 好難搞Ching喎
利申愛國愛黨 單純學術性討論

係

我諗而家個個唔驚俾人拉係驚被自殺

真係要反擊

學破壞之王話
我地依家心理戰術昇華
增大自己個膽同阻嚇對面啲綠色野

聽到話前面有狗就向後跑，如果有人大叫後面有狗，唔知會唔會向前跑

我都想

無問題 手足戰場再見

變化版「開遮，湧過去」
「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

開遮，衝出去

推 有用

好想大家團結下，唔洗再咁多手足受傷，今日又傷一堆啦

好懷念 但已經返唔到去
超過300名手足已quit game
popo 打死人 開實彈 強姦 被自殺 濫捕
個世界已經唔同左

湧過去先 得個幾十人防暴算係咩

其實你講得冇錯 而家真係好似等緊人權法為行而行
係時候比番個適合ge戰場佢地
e.g. 真。日常黃色經濟圈

衝過去啦仲湧過去

推啊

一齊衝 一齊衝

搵friend夾一個小隊，帶隊帶頭衝

開遮，湧入去

利申：遮可以擋到橡膠，布袋

可能有用

開遮，散出去就有。

我想問一問，當時6月無水炮車得煙所以大家衝都應該無問題，但現在有水炮車會唔會好危險

所以建議有水炮車時還是小心

湧個feel多人啲安全感大啲

點都要反擊喇

唉

冒著敵人的炮火

湧過去
係表達到人多同一齊上個意思
OK

就好似團長帶住班新兵衝過去
我哋都有兵長（經驗勇武）係度，其實係可行既
雖然應該唔會嚴重到俾popo獸巨人全軍覆沒，但肯定有人會做靶，我哋有呢個勇氣嗎

湧

嗰陣仲要幾萬人full gear咁濟

因為真係去到生死關頭香港人先會衝

一早要沖 前面傷左就拉去後面救

推 冇得再退架la我哋

我唔係想捉鬼
但係如果我係廢老
我一定會搵幾個後生fd係隔離扮左膠
有咩事就保住自己先

冇full gear都照衝
我同我隔離個d 都係一個普通口罩
係勇氣 同埋d狗癲左好多

真但唔想被自殺真係要一齊沖
齊上齊落 一齊去一齊走 唔漏低任何一個 咁先可以唔被自殺

班狗仲驚過你, 你衝去除咗佢狗罩佢甚麼都不是

推 好耐冇見過呢啲畫面

重記得有次前一晩唱咗成晩詩歌，香港人好癲，

好多人真勇武都比人拉曬
得番班和理非點敢衝

69個晚留係到個幾百人決心都大啦
幾丁友都願意同狗打

所有人
湧過去

所有人
湧過去

所有人
湧過去

所有人
湧過去

所有人
湧過去

咁不如叫 "屌奶媽頂硬上"

重現返依一幕

老老豆豆 聽到有狗唔跑嘅人已經少之有少 仲要湧過去 唔好發夢啦
現實啲 聽到嗌有狗先用對眼fc左先 克服對狗嘅恐懼先啦

講得好啱 最大問題就係場運動有退路

「香港人 湧過去」
比較好

612真係凌晨出門口搭頭班車
果日真係覺得遲到香港就會冇左

個陣龍和道都有, 不過無人理姐

立法會一定要拎多次

唔肯打，講咩都冇用
612個個新手都冇人踩人，112就人踩人

推
幾時先去得返612咁勇

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

agger

反抗未

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週實程表

習曱

721 831 101

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

其實我地都要洗腦,要將黑警變成老鼠-過街老鼠

岩 應該work

點解唔試下叫 香港人 反抗 打狗 衝啊！
而唔係有狗 走啊
古時打杖都係叫 衝啊 殺啊！

pp

已經唔係第一次支那畜咁過分，要開始反百五支那畜！

四個幾月都未進化

智利印度爬晒頭

推推

屌你老母臭閪，衝呀！

希望有禁概一日

不要打狗呀

其實如果前線叫口號不要沖，後面應該會照沖，羊群心理。

其實612真係好癲

tui

打狗呀！！！！

同意 因為防暴有tg 速龍多數得棍

千萬唔好咁做

你地估#1張圖衝既真係全部勇武咩
好多都係依家既和理非

再吾衝 都冇咩心機岀去行街 次次都跑走曬

要人

612 係勁到 個朝黨鐵全車人都係去緊
邊個中途落車都有壓力咁

如果個個揸膠通出街 啲狗會唔會仲敢咁猖狂？

膠通

湧過去！

共黨其實一直訓練緊班狗隻，一開始授權佢地開槍開水炮開party咁，狗隻一開始由唔多習慣要對空氣鳩射，直至對冧人會越來越興奮，最後狗隻對人性麻木，成為唔理對錯殺人強姦合理化，真正聽話既狗隻，再利用狗隻訓練港人。

加上各樣分化操控令人無所適從，最容易盲從既和理非，已經被訓練到有人吹雞就上街，不過唔知做咩架，唔出個心唔舒服咁解。

其次再被訓練到，有少少風吹草動就散水。再被訓練落去，咪即係驚就唔好出街。香港人心理上其實一早就準備好，但只係一直叫口號，五大訴求， 人哋都聽到耳仔生繭，面對化武喎，繼續叫囉，班狗衝緊過黎喎，走囉，走到咁上下，叫囉，我想問大家訓練緊d乜野？真係想煲底相認？定係大家飯後有空餘，內地大媽就去廣場跳舞，港人嫌悶就上街跑下叫下？

真心希望香港人可以真反抗

10.1都好勇

衝呀，殺呀！

1 2 湧過去

Sing hallelujah to the lord
好耐冇聽到

比和理非盡一分力，試下人鏈手拖手急步衝埋去

黎緊一星期嘅活動已經安排好

人多既話 對方真係手都舉唔起
當地鐵甘係甘塞係甘塞
跑緊點樣射？

推爆佢

推
Time for water to become tsunami

心態都未有，擁完過去又會做咩？

必須立即坐言起行

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

《香港革命指南》：【光復香港：中國等於中共，反中大於反共】

一齊上 ，踩撚死班狗

湧過去

71清晨真係打左場硬仗
得一千人分三戰線

通宵相認
612 5點開始不斷有手足入場個種感覺仲好難忘

點解退步左？點解嗰陣畜膿會掉頭走？而加唔會？

求下大家 人多過狗唔好走
要死一齊死

1103 日本，求解香港簽

有狗沖 埋身時, 有心反擊就幾秒內大叫, 起碼比手足知道夠唔夠人反, 夠大聲就反沖.

新一批勇武未ready , 點先 train 到新手手足

推 呀 屌 !!!!!

個湧字好似難發音
“還拖”會唔會好d

香港人 殺曱甴

衝 or 湧？

衝呀

打死曱甴 刻不容緩

「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

但今時今日d狗會開實彈,一舉槍點衝

香港人，湧過去

千祈唔好大嗌湧過去一人一下摸佢春袋

其實點解而家唔唱？

重有次煲底，好感動，巴打有冇係道

手踭- 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

電光火石之間仲報乜撚野數
見人衝就跟啦

推！！！！

曱甴近平

踩曱甴啦！

依啲要由和現非後排幫手 一齊湧上去

香港人！湧過去！

一係嗌

叫口號叫到班狗走哂
嬴左

個陣個個當end game
依家啲人會話留力鬥長命

同意,衣家下下鳩跑都唔係辨法, 另外我出過個POST講, 反擊既訊號

推唔郁都照推, 不過有樣野想講現場可能好嘈,口叫未必聽到,我地應該建立一個大家有共識既反擊訊號. 我有開POST講,大家一齊研究下

唔支持 大家記得唔好咁做

見狗頭20秒好關鍵
一定要扭轉過去

心態冇得train
同埋好多人唔敢衝係因為對身邊嘅人冇信心 驚上到去得番自己

無左好兵力

報數可能唔夠效率, 呢方面我有個建議，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當合適既時候前線認為要反擊，就拉響佢。 姐係代替大叫打波有無人跟隊，其實二三線好多夠膽打狗但唔齊裝既手足，咁呢類既人聽到就即番轉頭。共戰黑狗。

呢方法仲有一個好大既作用，行為係會感染其他人，你見人地唔走，你都會定啲唔會走。

認同, 一齊上班狗跟欺善怕惡.

呢方面我有個建議，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當合適既時候前線認為要反擊，就拉響佢。 姐係代替大叫打波有無人跟隊，其實二三線好多夠膽打狗但唔齊裝既手足，咁呢類既人聽到就即番轉頭。共戰黑狗。

呢方法仲有一個好大既作用，行為係會感染其他人，你見人地唔走，你都會定啲唔會走。

呢場反送中運動冇得退，但如果要全民勇武/罷工，一係比人逼到埋死角，一係大家知道做左一定會贏/大勝算

我宣布，612煲底條片，就係和勇合作對抗黑警暴徒的最佳教材片

前面打九折！衝呀！

我好掛住

一齊上

一齊講衝啊好似有用好多

而家啲狗越來越癲阿ching

其實代入諗 現場做頭幾排心理壓力真心大
（自問未夠勇氣求日常壯膽方法）
不過戰術係絕對可以諗諗
我唔信香港人得走難咁走呢條路

習曱甴 曱甴平 甴近平

7月1 朝早7點已經有人比人抬左出去 大日子一定有架 係呢期少左呢喲大事姐

衝！！！！！！！

講真 俾人包時湧過去先係唯一出路

自從有be water呢句野之後 啲人見到狗係調頭走而唔係衝

咩時間場合適合唱
商場大合唱都唱緊榮光啦 無乜人仲記得呢首
---
11.5 IDEAS ARE BULLETPROOF

講完相信都係會跑，只有意識堅定先可以做到口裡所說的意思

唔準縮

仲有大量車手配合，狗車都入唔到

拍完片，手足咪又係變浮屍
唔好齋睇唔救人

香港警察=支那人，賣港奸，曱甴！
香港警察專出賣香港人

希望係真係會做 而唔係純粹口號

其實係催淚彈放題
講真開遮係擋到橡膠同海綿, 減但好傷害
但係TG d 煙係令手足退卻最主要原因

因為唔係個個都有豬嘴護目鏡, 同埋濃度一高起上嚟連豬嘴都唔係好頂得順
更何況喺後面跟衝冇乜裝嘅人

依家班狗可以一分鐘連射3~40粒tg, 好難衝到過去
利申 發夢朋友衝過

呢個要推

發夢朋友話101, 112都見過有報數, 真係會group到人一齊衝

但係最大問題係當狗狂放tg嗰陣, 裝備不足嘅會頂唔順, 跟唔到一齊衝
最後就會得返好少人衝到上去, 然後就會因為人太少就退

下次要號召，應該要喚返醒大家612果時既心

重有唱歌唱通頂

如果冇架打我覺得真係可以唱

大人唔罷工
細路就要衝

大家發夢遊行或者集會，唔好見到有狗就跑
事實上，狗就周圍都有，有綠狗有藍狗有黑狗有便衣狗，我哋閒閒地幾萬人真係可以全部人避得曬？
這裏有一些建議：
首先所有人都要冷靜，唔好亂跑，你一跑，前線見後面冇曬人就會退同散

後排的人可以企疏D，觀察四周，有裝備可以上裝備，搵D無文具起身嘅周圍搵路

中排係關鍵，理應係要一方面要幫手傳物資上前線（長遮or索帶等）同企密D，要俾前線信息係，你哋仲有好多人撐，俾D信心前線，另一方面要俾信心後排的人，同佢地講前線頂得住，令佢地唔好速散返歸。

但我留意嘅係
中排的人成日係度講：「你地唔走，唔跑快D，前線走唔到架。」 or 宜家唔係行街阿之類
表面上係對前線好，後排的人又驚自己會害到前面的人而乖乖跑快D
實際上係令前線冇信心繼續撐落去，後面的人又唔知走去邊

所以中排的人係運動的關鍵

前線目標係要緊守陣地！！！

好。大家一齊湧

612同依家嗰種感覺唔同咗

著住褲點強姦呀 屈都屈好啲

識唔識字
「就快」指未來嘅日子

on9仔

其實有時散個陣雖然明知走個個方向d狗已經set好曬陣包我地，但當人人都走個邊，始終會覺得人多就點都安全d，然後又跟住個個方向散。

所以我認為只要夠人多而有人話衝，個個跟大隊，見到身邊既人又一齊衝壯下膽，真係有機會破到d狗個防線。

當然有水炮車就走啦

得啦 知你嬲豬啦 唔駛特登回兩次

唔係湧就湧 要湧就組織傘陣湧 人地有槍唔係一句口號其他人就跟機 現場講好點湧先啦

香港人 湧過去

五毛咁夜仲開工

嗰陣個個都有長遮 而家一係兩手空空 一係縮骨遮

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

改變心態 轉守為攻 所有人 湧過去

連登番來了

召喚神龍要開姐

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

推呀屌

好尷尬

612真係退無可退嘛

講事實都五毛？

齊做大水牛

事實係你話人老屈喎

憎差佬還憎差佬
但人地著褲點強姦

上面咪講咗「就快」係指未來
撚有話依家強姦緊？
無腦定盲？

咁關張圖咩事 點解唔話佢就快周街殺人
要聯想到周街強姦 好肉酸囉

唔殺狗講乜撚都無用
而家問題係前線無武器
和理非要Upgrade 做Weapon Provider
全港屋頂放定D 磚、漒水、花盆...任何掉得死狗既物件
加錘仔、鐵通... Etc

show blocked user

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

71嗰朝完咗灰到 點知下午開始俾返希望我

唔好報數 應該要用直接指令嘅形式 要利用羊群心理會令唔係想湧嘅人都被逼一定要湧
做法係上前叫香港人湧過去 香港人同湧過去之間唔好停 咁樣先俾人聽到同一齊叫 如果個個都咁叫 叫得好大聲 你一行 大家都會跟住行咁樣振士氣 好似古代大家打仗咁 612嗰時d人又係一路衝一路鳩叫 鳩叫可以有效提升士氣 令大家都唔驚
希望大家都試下我呢個方法啦

要
甴近平 曱甴王

真但大家都好勇!!!

推 比多D人知

星期六發夢夢見堅尼地道大家一齊想衝過防線，有好多人都係普通口罩，眼罩都冇個。明明個陣都射咗幾粒彈，以為啲人會散哂，點知仲係度，仲要一齊擁上前。不過最尾啲狗狂射tg都要走但起碼有第一次啊

推～
香港人反抗
點解只係一句口號
我屌晒你地老母

幅圖都唔知仲有幾多義士平平安安

其實仲有另一樣嘢，就係盾
以前好多人整盾，紙皮盾又好膠樽盾又好乜都好，但大家成日冇用到就掉，搞到冇乜人再整，而家一埋身就捱打，用個身嚟食彈

叫人去食子彈一樣

中信出面頂狗得百零人⋯⋯

盾真係好重要

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

香港人衝既時候
需要一d野壯膽既
可以試下吹號角又好
戰鼓聲又好 喇叭播咩都好
雖然好primitive
但係抗爭既野心理作用好緊要

果陣黑警班曱甴係度抄返示威者用招狗棍打設自己個盾造勢

推一推

所有人，湧過去！！！！

星期六又想撚人去港島?

見到張gif 忍唔住喊左

Posh

張圖睇左幾個月都仲未做到
近幾次發夢個時 問有冇人跟隊 都唔夠人

所有人 湧過去

湧過去，聽落似湧過去送頭
要有目標，好似香港人，還拖
或者 手足，一齊救人
或者手足，報仇

(以上全部都千祈唔好講啊)

香港人 報仇
唔錯

呢個推，好耐無呢d文...

開遮 衝過去

唔係喎，我睇電視見到防暴好怕俾示威者包

Same

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

五點幾好大班人去左海旁護護送氣球
淨低中信有百零人起block 6點左右有隊狗想偷襲
好記得個場硬仗 原本我地既人有幾次推前左
有位手足係右邊被拆穿頭
防線就散左

唔一樣
612
嗰時啲狗頂龍雨革+魚蛋水平
我地未識驚
而且嗰時目標就係衝入去 圍住佢

不如前排想衝就大叫「湧過去」
後面聽到麻煩捉住隔離隻手一齊衝
一隻捉一隻 大家壯膽之餘 捉咗手仔仲想走？

嗌還拖咪得

鼓手真係有用
士氣會好好多

好似古代打仗咁「衝呀」